====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' établissement de ce plan a donné suite à une série de missions de maîtrise d ' œuvre directe des axes majeurs cours de la Forêt , etc . ) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

